(認真講既)請有資產同埋有專門技術既請高調移民

香港有價值既唔止係環境,白手套等等
最有價值係有人才
而回歸前一次移民潮亦都係令一國兩制出現既原因
若果核心階層走哂,我都想睇香港仲有咩價值
可能有人太鍾意香港想留低
但亦請若果你符合上述條件就先離開,等到有一日香港有民主再番黎
事到如今,得番焦土一招有用

而且請高調去牽動你身邊既人去等中共注視呢個問題